未踢完38場就拎英超，咁未到2047都可以一國一制啦！

對不對？

10月踢埋剩番果d

話觀眾得5000 可以照踢 on9

而家唔撚係一國一制咩

秒

有道理

波台狗淨係識上波台鳩up, 同現實生活脫曬節

係 所以猁狗=中共=邪惡軸心 唔怪得咁多人反佢

收皮啦曱甴
香港係中國嫁